痴撚線，原來望住你唔覆我，但係在線同另一個人傾計傾到凌晨，係咁痛苦

當我凌晨醒左都特登攞起部手機去睇你msg，原來…其實我明白你中意同邊個傾，幾時覆我唔到我管，我明白…但係都係好撚痛

巴打點發現㗎

直接屌佢老母啦你自己一個心酸有撚用咩

唔好諗咁多啦
點止傾偈咁簡單

你同人哋咩關係先

算好啦，至少唔係扑緊野先...

真係好

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

強烈建議手機DOWN ＂喜馬拉雅ＦＭ＂呢個ＡＰＰ
去搵秦東魅老師既講座聽

可能佢又望住你在線上呢

當你見到佢瘋狂出去溝女自己一句聲都冇資格出嘅時候我真係自摺算

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》